%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Descr:       Vorlage für Berichte der DHBW-Karlsruhe, Ein Kapitel
%% Author:      Florian Steigleder
%% $Id: kapite0.tex,v 0.0 2021/09/08 11:04:00 steigleder Exp $
%%  -*- coding: utf-8 -*-
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Durchführung}
\section{Lern- und Arbeitsmittel}
Folgende Arbeitsmittel werden für die Unterweisung verwendet:
\begin{itemize}
    \item Computer/ Laptop
    \item Monitor
    \item Maus
    \item Tastatur
    \item Lan-Kabel
    \item Bleistift
    \item Lineal
    \item Kariertes Papier
\end{itemize}
\section{Lernzielkontrolle}
Die Lernziele, welche In Abschnitt 3 beschrieben wurden, sind erreicht, wenn der Auszubildende in der Lage ist, autonom einfache Python Programme zu schreiben. Der Schwerpunkt liegt dabei auf der Einhaltung der besprochenen Convention und des Struktogramms.
\pagebreak
\section{Gliederung}
\begin{tabularx}{\linewidth}{|*{4}{>{\RaggedRight\arraybackslash}X|}}
\hline
Was? & Wie? & Warum? & Womit? \\ \hline
Erstellen eines Struktogramms oder anderes Programmablaufdiagramm & Durch Zeichnen auf Papier & Zur Konstruktion eines logischen Ablaufs, der später auf dem Computer umgesetzt werden solle & Stift, Lineal und Papier \\ \hline
Pycharm (Entwicklungsumgebung) öffnen & Durch starten der Software & zur Softwareentwicklung nötig & Maus \\ \hline
Neues Python Projekt erstellen & Oben links auf Project > New Project > Name eingeben und speichern & Zur Erstellung des Programmprojekts & Maus und Tastatur \\ \hline
Main Methode erstellen & Programmieren & Zum Starten des Programms & Tastatur \\ \hline
File Reader implementieren & Programmieren & Zum Auslesen von Text Dateien & Tastatur \\ \hline
File Writer implementieren & Programmieren & Zum Ausgeben von Text Dateien & Tastatur \\ \hline
Konsolen Output implementieren & Programmieren & Zum Loggen und Debuggen & Tastatur \\ \hline
\end{tabularx}
\captionof{table}{Gliederung der Durchführung}
